【721 遍地開花 守護我城】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXVIII

1左

呢個post早d

=下季spend0

我都係,雖然8+又大又重,但真係唔鐘意m字額
同埋而家iphone太貴
6-7k係我接受到既範圍,用8+既spec黎比較,買返差唔多既機要9k+

下個比你開

1

係我8+都只係捨得買64gb

on9老婆狗

錯數字

電話根本唔值咁貴1皮真係過曬火 去轉日本唔好

64夠用了
我唔鐘意電話save/download咁多野

#PremierLeague clubs have generated a record £349.1m from shirt sponsorship deals ahead of the 19/20 season. #ManUnited will earn the most money - up to £64m-a-yr. Second placed #ManCity will settle for just £45m from Etihad. #Arsenal, #Chelsea & #Liverpool will get £40m per year

-6

等而家部8+頂唔順,可能轉返三叔
新iphone又貴又唔靚spec又唔係勁

我唔撚要face id 呀
8+已經係最後一代

香港多港豬到 好多人食扑野家

咩tg group 黎

原來上面有，sor

Napoli are edging towards the signing of Nicolas Pépé after holding positive talks with Lille. The French side are holding out for around €65m for the attacker. (Sky Sport)

now e 又加左價

Txxxxxy 27m
Ceballos 0m
Everton 40m
Salinba 30m(next season)

33m bid dias la diu

拿玻里都咁有錢

恭喜哂

好撚正...
點解要加密

Siu4

Private牙吊你

hkcc

買左迪卡農既同我入黎

再講多次

森美估唔到
睇黎已經搵夠晒

有矛手足再po多啲圖

一定要清

已SEND REQUEST...

？

✍ Done Deal ✅ William #Saliba signs five-year contract with #Arsenal. Fee of £25m + £5m add-ons✅ Player will be loaning back to #StEtienne for one-year.... 🔥Dani #Ceballos is getting closer to #Gunners⏳ - Loan deal with an option to buy in summer 2020. #AFC🔴

?

第2同第3張差咁遠

呢d女多數淫底 撩兩下已經可以食用

一定係M底

真係好撚橙
做犬阿拿
老婆都起埋出黎

森美︰香港年青人變得激進，全因為當權者莫視市民訴求

兼職sales都寫出黎

冇圖

一定係熟人啦

師兄呢個好似入境處黎架喎

有option to buy

屌你老味HKUSPACE做野慢到拖住個牌成個幾2個月

但係咪皇馬優先回購先?

呢件真有潛力

比完錢衛生署又要等多成個月

當年佢反國教講啲野都好正

唔係啦
係香港REG唔到就先番澳洲9c

我講緊老豆搵仔

扮乜

波post有正野睇 大家快d入去

幫手足貼女就會
@wilshere

毛姨姨正式回應連登仔!

@路狗

笑撚到我...條友好鬼癲

個個都咁天真覺得加左密就冇人睇到

加密唔加密有鬼分別咩

係咪痴撚線架 明知有MK 自爆 仲黎

yes you

以為依度d手足好依味...

睇過

清你真係好重口味⋯

同一條友黎

收皮啦狗公

屌你老母呀

艾華頓係咪done deal左?

done deal咗我諗依到成地精

垃圾黎

柏金真阿

登鵰未

印番柏金無咁嬲

神咁樣著 想印了

Fifa 勁廢

無左電叻就贏拜仁

雲加

屌你老母啦
你前年未出世？

long time no c

P牌仔

Done deal 未
明明上季簽人都好快手

綠日子

hi ching

羅東你條仆街上高登check下pm啦
我搵左你就係想乞返個連登acc結果搞到我要返到香港搞左幾日先搵返個netvigator用

雲加歐聯贏拜仁2-0
愛狗踢熱身賽仲要失多球

$0.3

罹實

Ardog assemble

查子，最近還好嗎？迷雲五虎仲存在嗎

電叻1勝幾多負

做乜撚野我個名有個p字...

登入日數過90日先甩b

5毛先有p

5p去左邊

佢原本個acc呢

5毛俾人ban

無上高登叫你比WHATSAPP我唔比

唉，同大家講下呢大半年去撚左邊
說來話長，我本來一直都係西澳個邊帶隊，有日放假就同老婆出海去外島玩，點知出到去勁撚大浪隻船收左皮個刻真係以為死撚硬，漂漂下唔知去左邊，之後有人救起我同我老婆，迷迷糊糊醒撚左就發現自己係聖誕島
幾經辛苦先由荒島返返去perth
大難不死，我就同老婆諗到底人生搵錢係做乜鳩，佢就話不如去做義工，結果就掉低左澳洲d野同老婆去左中美洲做海龜保育義工

ban到變單機重生?

知牙，500蚊一工好撚好搵

認真定9UP牙

咁都死唔去

我都唔知點解被ban了ban左就冇上連登了，上網都上唔到

雲加保佑

原來綠日子成個月前高登PM過我

好彩迷雲先冇死咋屌

真 雲爺爺保佑阿迷安好

我日日拜雲加先reg到牌

而家返嚟?

屌奶星，真定假

Yes 爺爺在天之靈保佑你

屌你唐狗

去完中美就返左澳洲，因為要搞visa既野
返香港之前就去左南非一轉，係非洲都stay左好撚耐，個時就係高登pm你條仆街

反雲25

9up的話查子頭髮多過鳩毛

之後有人救起我同我老婆
你老婆會唔會出賣身體先有人幫你地

9 up confirmed

加me tg/whatsapp la

我都唔撚知，總之就有人救起我同我老婆，我老婆醒先

真唔真呀

發覺六日子上水時間好巧合

有幾巧合牙，我成大半年冇上過水

其實ADMIN係綠日子黎

果度D人係鍾意上猿人

我電話成日改，你加我whatsapp都冇鳩用。
用wechat la

屌你老母連狗，我個舊acc好值錢架，個會然號碼係55

羅東而家做緊野定讀書

whatsapp你轉左NO都可以照用住

搵緊醫院做牙

返高登搵返你個3虎啦

而家迷雲惡能哂

掂啦加油

555毛

橙

聖誕島

迷雲就是真理

你唔係度果陣我同你頂住中國人個身份好辛苦

你係中國人呀屌

咪玩啦洗咩頂牙，呢度個個都係中國人啦，寫哂中文字

其實佢係5毛
我可以做證

加力子！！！！！！！！！！！！

咁撚多人上返水

吊兩大五毛上晒黎

呢度有LOAN味

吊你老母！

連短鳩力都入埋黎
迷雲3虎assemble

時間吻合

離澳洲咁遠都漂到去果度

好Q假

召喚尿道獵人

6日=老豆搵仔ADMIN

死撚左

老豆搵仔係乜，未睇cc台。

看穿不說穿牙
猿人爭霸戰

cc台而家吹咩風，我見冇咩人玩膠咁款

水軍首領

返六日支持送中

有人信

偷圖狗

唔巧搞事啦

你P牌唔好搞咁多野啦

堅的！！！！9up爛袋，即刻送返去中國務農

開始黎料

墨西哥

我唔見左部相機半老粒

車狗

另外兩件都搵唔返了

支持逃犯條例

分分鐘陣間現身

約好哂

Jerb唔會啦，佢反連大將軍

迷雲5虎齊集反到愛狗下台!

邊個熟獵人呀

舊人一齊蒲頭，好耐冇試過

On this day in 2003: Yaya Toure played for Arsenal in a friendly against Barnet before work permit issues prevented a move. #afc

登入下舊登acc先有d懷念

愛狗條咸濕佬以為自己戴眼鏡就係爺爺咩
戰術？冇，即場換人？冇。咁撚廢就躝啦

啱啱登入咗，今年無人腸酒俾我

=.=

那動人時光 不用常回看牙

yes la唔計治安算幾好，野又平

有d手足改左名都唔認得，大部分都認得

痴撚線

家嫂 小野人熟悉的名字

冇頭髮就唔po了

Ryo
仲差你餐早餐

我已經唔記得左高登帳密

牙連>牙租

綠帽 短鳩 跛腳 禿頭 尿頭炎
阿po五鼠

一入番見到個acc好鬼多膠

尿道子呢

如真 如假 如打飛機可J自己
會將賓周的龜頭切出給你原隻浸七喜

who?

真係齊聚？

留係高登單機啦

Gerb

迷雲五虎重出江湖

we connect

迷雲五鼠

反雲勢力係時候消失

少年，你太年輕了。你以為兩登真的有那麼多迷雲黨？其實都是我一個人回的，不然我用四虎ac發同樣的話給你看。

攻城不必在我

第二代跛腳子

邊個第一

我屌爆你地老母

查仔 六日 加力

哇

沒有blue blood利物浦街3 ching

18 分鐘前
轉到ac未

樓上轉能咗

差尿道炎獵人

過左身啦

好波

水軍來了了

佢地忠於高登

今晚

gerb

This_Kiss 顫抖未 迷雲5虎重出江湖

gerb garlic 查子

快啲跳次軌先啦

跳子

跳跳虎去咗邊

我地翻哂生，想問仲有冇反雲狗

This kiss

@ryo

迷雲5虎搞掂高安基/愛狗未

弱智聯盟

舊登迷雲五虎 vs 新弱智聯盟

舊登迷雲五虎完勝

呢到有弱智
但冇聯盟

花生

LS | Carl #Jenkinson, Laurent #Koscielny & Mohamed #Elneny will leave the Club before the window shuts.

Mohamed is wanted by 2 Turkish teams & 2 PL Clubs while Carl is wanted by Palace & Laurent could leave to play in Ligue 1. #AFC want £20m to £25m combined to sold them.

你條仆街又po女....

Where is gaso and 利三

車公準到

一半都唔會有

啱啱仲喺舊登見到利三

家嫂一直喺高登
我閒時有mon

嗰邊推po堅慢

Crystal Palace have reignited their interest in Arsenal right-back Carl Jenkinson to replace Aaron Wan-Bissaka, with Arsenal seemingly willing to sell him for £5m. [Sun] #afc

炮縮有無可能回歸？

He say no wenger no party

賣到5m ... 信至奇

倒貼5m送佢走啦

頂Wan-Bissaka
啫係之後又要再洗$買人

你過娛樂台搵佢啦

突然覺得平胸女仔好吸引...

痴漢包

六日子

力子

Arsenal trying to battle Spurs for Lo Celso, however Spurs are favorite to sign player, already agreed personal terms. Meanwhile, Arsenal have begun talks with Dani Ceballos' entourage, with the 23 year old midfielder 'very positive' about Arsenal's project. [@SoccerLink_]

乃木坂post

Arsenal along with Barcelona have made an enquiry for the Juventus forward Moise Kean with Everton also being interested. Juventus value him around 25 to 30 million euros. [@DiMarzio] #AFC

屌! 姐係細梅走唔到

人地真係傾波

快啦

依件咩料?

有幾場係咁入波
幾勁

西野七瀨

Sokratis The Most Brutal Defender 2019

Papa值得更多吹奏

買佢然後賣羊！？😱

贊仔真阿又賣

快躝

快D賣！

高登pm咗你又唔睇

還返個ac比我呀

等等睇

屌那星愛sir真係好撚勁
上年歐霸亞軍+英超第五
今年熱身賽先贏美國隊再贏拜仁
今季目標英超冠軍+歐霸冠軍

問心
而家阿狗咁樣邊個想傾
加埋香港又係

好熱血

有時候都會9up既

唔係佢地提我 我都唔會搵個ac返黎玩

佢地仲話你反連唔會過黎

佢地以為我地死哂，其實我地就愈強大

迷雲never die

回家吧yaya

成班弱智搞到呢度污煙脹氣

星期六返工

CLS 咁多手足回歸 之後日日互含 內戰

仲以為過檔哂曼聯

得我一個新人
成班老野

反雲狗我屌撚爆你地老母
祝你地世世代代做支那人

過咗黎都可以繼續反連

有雲加咁能勁先講啦

加力子幾年沒見近來還好嗎

無雲SIR既日子點會好

噚晚顯靈

who

好懷念以前高登阿po
仲會約踢波

艾馬利根本就係廢鳩來
明知阿狗套打法好食中場中
佢就偏偏死攬格列沙卡唔試下其他人（用燒試下都好）
呢條撚樣既error leading to goal簡直就係super star既級數
佢上個月係r國連對c朗果下簡直久久難以讓人忘記
佢仲要拖累多幾次先肯收皮

反觀雲加
當年明知卡叔打邊會收皮
咁就將佢放中場中
咁就繼承咗阿迪達衣缽
奧燒都可以咁樣一戰
好過你每星期350k養個廢物仲要甩唔到

結論：雲加>艾狗

艾狗我屌你老母

愛狗真係痴撚線架

使撚打咁多字咩 直接屌爆佢老母

個個出走都捧杯

聖伊天主席confirm saliba加盟我廠

唔好比假希望我今年終於係我地既年份

下年先黎

買埋Tierney 同愛華頓開季

Bennacer?未踢過正選唔計

任達華係大陸比人桶

殘體字

阿哥仆街連累自己細佬

落大d 雨啦屌

仲有Ceballos
如果K6走就要買多個中堅

係咪藍絲自已搞出黎架

咪啦用開有感情

拖利拉應該比雲加用更佳

佢踢過一次正選 連青年球員都爭住出走我覺得仲絕望過賣隊長

雲加保佑🙏🏻

係 個陣咩人都有

Well-informed @melchorcope: “The next player to leave Real Madrid this summer will be Dani Ceballos. An operation that could be closed next week when the player gives his final decision. #AFC have ‘slight advantage’ over Spurs in the race.”

Melchor Ruiz [COPE]: “Dani Ceballos will leave on a dry loan condition: no option or obligation to purchase. He still has a future at Real Madrid and both him & the club agreed that he must get a considerable number of games under his belt.”

重新再約踢啦，分兩隊內戰

跑都跑唔郁啦，以前一個月約三場

Dharmesh Sheth (Sky reporter) on Tierney: “Celtic are, it’s not so much rejecting the amount of the bid, I think £25m Celtic would take, but it’s the actual structure of the payments & this is all married alongside Arsenal’s limited transfer budget, we’ve been told.” #afc

Dharmesh Sheth (Sky reporter): “They [Arsenal] want to spend as little as they can upfront whereas Celtic want the majority of that £25m paid upfront so they can then in turn go out & buy some players. Arsenal, it looks they’ve got an increased confidence they can get Tierney.”

小夫
使唔使放圖比大家睇下

不了

小夫食譚仔圖

呢件

雲加可否回來再教

比反雲狗傷得太深

卡士蘭都幾尾機，咁斬法都仲企到

返工牙 dllm 查蛇

唔知有冇捅傷佢個肝

啪兩粒卡士蘭無事啦

卡士蘭 無傷肝

報應話來就來

咪理卡士蘭 721

係真就抵死囉
皇天擊殺

你室內工作驚西咩

五虎顯靈

黃雨

有依件就可以賣羊 依隻nigga唔差 我二月已經follow左佢ig

撐警丫拿抵啦，即刻有報應

好人好者點會比人插先

卡士蘭撐警架？

踢法似邊個?

佢PTU話你條頸污糟 叫你捽甩佢

可惜

未出門口牙 係屋企樓下食緊早餐

哥斯尼壇野告上法庭

我覺得似羊 有速度頭槌 上年幫祖記執左起碼十分
重點： 18碎咋

19碎先岩 00後....

我6月有提過佢 仲問點解人地咁撚勁 2&b咁撚廢

啲錢邊到黎 又愛囝 又蘇格蘭囝 宜家又傳多件 高質幻幻
仲有 saliba 啲錢呢

62m賣羊啦 簽件19碎勁kean

五餅二魚

應該以水變酒先啱

45m budget
-Dry Martini
-Tierney
-Ceballos
-Everton
-Saliba
-Kean

賣
-Koscielny
-Jenkinson
-Elneny

咩事買到咁多人

讚仔100m

呢個走個陣有set回購
雖然最後都係冇用

有身型既nxxxxx

auba真係走左咪俾機會新仔
有錢不如買後防

有呢件真心可以直接重建
買埋啲翼就

好撚正 成日J佢

好想訓喺佢乳房上面

圖？今日未打j

行雷閃電

岩岩見記者好似岩岩扑完野咁

黎到咪變踢翼lol

買到真係要丁 全部都有潛力

圖

想同佢做愛，佢而家都幾正

查蛇識啲嘢喎

痴線包fd子

屌啦星

會窒息

乃團 梗係 橋本奈奈未

Ceballos借架

想奶埋佢腳趾

樓上全部識食

查蛇淨係迷西野

Kean 打唔打到正前，佢都有米八喎

個買人list長左咁多既

iPad

想睇mk單挑老鬼🤣

根據阿仙奴歷史，傳得既大多數都險簽，之後簽啲未聽過既人

白石都ok
雀仔塊面太細

傳左咁耐都淨係買左件巴丁

屌食緊飯
差d噴左出黎

老實講kean九成流料

死黑警咪繼續屈囉

講真，未官宣都唔好信同買波衫住，希古恩個次係血的教訓

如果簽左愛華頓 禾b點算

踢攻中

燒

但愛狗踢433多

禾b負責買水啦咁

Moise Kean有冇可能咁平

屈咩？

汽油彈

kean 實會set回購條款

屌， nben做ga

6月9遊行前單汽油彈警犬查到未啊 次次都不了了之

阿狗d人咁易傷 曼城b silva前季都要坐後備 邊個fit咪出邊個 良性競爭又有板凳深度

晨早查到啦

今日呢單仲要幾個月之前又會咁橋今日查到

大家明啦

一枝細水唔該

踢街場一定係大水

阿狗板凳深度真係得啖笑
歐霸決賽個bench

有mk愛狗洗輸？

呢個真

應該冇藍斯傷啲

俾MK十分鐘一扭三入埋波贏埋添喇

有雲加洗下半場即輸咩

[Now 新聞] 【最新】遊行上訴委員會一致決定民陣明日遊行以灣仔盧押道為終點

電叻半場3:0打殘+2gc啦

呢個珍

愛狗始終都係垃圾

唔好咁講
愛狗帶都2：0贏+2gc啦，又反cup熱狗
電叻半場3：0 全場都係3：0

咁系米羊先

如果唔係前年K6派膠，爺爺晨早拎歐霸打歐聯啦

系
不過都證明+2gc打英超廢，愛狗之流都然到，電叻然到唔代表啲咩

唔係k6派膠爺爺唔洗8年先有冠

干daddy勁好多 沙利敗走咋 咁都有得比
正如上季下游廢到仆街同上上季冇得比

條啞仔仲要告阿妓

爺走茶涼

屌佢老母

告咩春 有錢咪自己比錢解約lol
宜家我廠唔係爺爺話事就造反

真 法比狗都係自己貼錢

好撚煩 2019仲講爺爺

好掛住佢

真 有爺的阿迷像個包

當年經歷一支細水既人唔見晒

又要po爺爺金剛捧

@Ryo

是的

cls包

官酸未

迷雲啲氣燄勁到

又要鋪愛狗金剛棒

迷雲黨集結

以前高登先係全盛時期
無論爺爺幾柒我地都係咁互推雲加

圍爐打J

告咩？ 幫你打咁多年都要搞成咁 係我就留係度派膠

真 比我實場場自爆炸鳩你班牙犬
爺爺愛徒都敢恰

迷雲有理 反雲無道

米25

多重人格

身為迷雲五虎都反雲

我比人hack 梳

咪笠水

學你

有矛人睇緊立場live
現場好撚大雨

岩啦

好治癒⋯

好撚多大陸人

Ruben Canizares [ABC]: #AFC accelerate their efforts to sign Ceballos on a season-long loan. The deal could be finalised when Real Madrid face the Gunners in a friendly match next week.

多唔多人

又軍火庫又撐警集會 今晚金盈報新聞實報到高潮

Ozil on Emery: "I have had a lot of coaches in my career so of course every coach is different & wants something different from you as a player. I have a really good relationship with the coach so we are speaking a lot. He wants to help me & I want to help the team" #Arsenal

查子被佢表弟hack咋

都幾多人
成班都係大陸仔樣 野都講唔正

咪大埔果班旅客囉

唔知幾多萬 好驚聽日冇人

迷雲五虎必須全力令高安狗愛狗下台

大陸仔今日冇上過水 唔知係咪去左撐驚

江旻憓 定 楊文蔚

菠蘿包

Confirm

又jer品味嘅野你識咩

你去到邊我地手足都會搵到你

隱性gay因

牙post宣揚平胸品味大使

講到大波你就唔好咁

肥妹品味 vs 平胸品味

咁冇計架啦 焦土啦

見到啲人窮又學人養貓養狗就把火
自己都未照顧到自己 而家隻貓有事就話想棄養話負擔唔黎
唔知以為啲貓啲狗唔會病
唔係應該一早預左會有呢一日咩

阿po信用評分
波羅包-100

睇獸醫真係唔少錢
好似一獲都要2000銀

又真係冇乜試過喺大波po見到佢

你養唔養狗 我識自己睇醫生 沖涼去廁所

貓有心臟病post？

係 我屌到佢化
講到好似預啲貓狗唔識病 病又話太貴負擔唔黎
咁一開始養黎做乜

咪臭係 窮撚就咪養寵物啦
貴撚過養人呀

Gchi

結衣bb唔計

你呢

死狗公屌你老母臭化閪

有5會？

唔明你啲reply點解有咁多負皮
不過你冇屌錯，明明有啲人同你講差唔多嘅嘢都有好多正皮

架妹世界第一

冇私樓都咪鬼養你估開支少

可能係佢句屌你老母出事

贊神做隊長

負皮對我唔肉痛
破百我係咪會死?

佢句句屌人全家
不過呢個po都令我意識到養寵物要更加慎重

講真無心理準備真係唔好養寵物

av啲架妹呢

1700蚊 爽

有冇約女神去

2019/2020季前熱身賽-國際冠軍盃
阿仙奴vs費倫天拿
2019年7月21日
早上6:00（HKT)

寵物真係要有番咁上下錢同耐性先好養，尤其是啲要定期睇吓獸醫嘅寵物
想養寵物又唔想睇獸醫嘅得金魚，一病就好難醫
不過洗缸換水都幾大工程，又要set紫外光燈 濾水，屋企人洗親都要成三粒鐘

波蘿包買咩

歐霸之後都冇睇過阿仙奴嘅消息想問下而家簽咗啲咩新人呀

真係好正

只係諗緊啲人點解咁on9比負皮
明明個樓主就抵屌

Me好撚燈 想要fc東京 臭腳 696係咁回

依個堅正

快d輸爆廠plz

咁早

下面我老婆

細個成日靜靜雞倒啲魚落廁所

個個靚女你都幻想係自己老婆

識貨

都係世界第一

歐美女優全部人型性愛機器

台妹亦佳

真係覆個港父都廢鳩事
無乜腦 窮撚連自己都養唔掂仲要養多隻貓
咪搞到獲粥咁囉
養寵物前都唔諗清楚先

有3400

老實講養寵物同生咗個仔冇分別，由接佢返屋企嗰刻就有種責任要照顧好佢
每日都要記得處理佢嘅日常嘢，佢唔識同你講要啲乜，但你要從佢嘅習性去知佢想要啲乜

港父好似黑警嚟不意外

有個寄託呢句咪不負責任囉
做人咁不負責任嫁咩？
咁你養乜鳩寵物
你個世界可以好大 但係你啲寵物世界得你咋
寄託

好攰，成日懷疑自己係咪有能力照顧咁多野，
好驚自己會搞衰啲野，好擔心唔記得野，
好擔心身邊人一個一個咁減少

放心啦 d女我搞掂
你煩小樣

我認真，呢排已經成日責醒
次次一張開眼就即刻睇電話，好驚好驚

牙真

你可以咁諗，我唔得

當試腳 廢就借benzema bale ramos marcelo算

就算係寄託，當佢係一個伴，你都係佢嘅主人，佢嘅大小事你都要幫佢諗，唔可以有事嘅時候就放棄佢
當初決定養寵物之前點都要諗下自己嘅經濟能力究竟可唔可以應付萬一佢有事嘅時候嘅開支，冇錢格硬養只會害咗隻寵物又令自己唔好過

假膠啫

聽日叫下

條友好撚ON9 個腦裝屎 屌佢老母

我一直都話
波台最on9實有港父一席位

牙古路 佩雷斯主席

熱狗 Eriksen.23

買人未

迷子都有一席啦

諗起聽日又要人海茫茫搵迷清我就頭痛🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

樓上老屈

幫你帶番條狗帶先

整個小朋友用果啲比佢套係手
家長好多都有條

簽到咩人呀

我用黎捆住啲女

掙扎清排先過迷子

要唔要我問問價

我買第二作客

藍色個件啊嘛

好似未出

我叫左佢幫我睇住幾時返，你想印冰個

未知 巴丁仔/細爆/jenkinson

不如留返啲錢買物資啦

新三寶

印細爆不如買狗糧比狗食好過

應該都係拖/比狗/auba

比次機會禾比ok?

印邊個好

唔印字好過印呢3個

細梅呢？

拖！

差d唔記得左

假阿confirmed

拿卡/臭燒

埃及霸住件4號把撚咩
比拖仔 11號比愛華頓/沙夏好過

細梅贊仔肯走未

@臭雞

Edu on targets: "To be fighting for the CL again. To make the squad even stronger. I want to see the fans enjoying, as before, the club even more. I know how they live the club, how they love the club and we have to give them something back so they can enjoy again the club."

佢話25不了

反雲可恥

反雲黨不配做人 爬出去

St Étienne President Bernard Caïazzo on William Saliba’s future: “Everything is on the right track with Arsenal.”

試貨

射得?

Yes

“Everything is on the right track with Arsenal. William will do next season with us.”

St Étienne are understood to have brokered a deal worth €29m including bonuses for the French teen, which sees him return on loan to Les Verts for the 2019/20 campaign.

咁簽未阿edu

咪又係解決唔到個中堅問題

建制派今天總動員舉行支持政府及警察的集會，藝人陳百祥與肥媽為集會站台擔任主持，肥媽指香港搞事的只是一小撮人，而且「佢哋唔知自己諗乜嘢」，並帶領群眾喊「保護香港」口號。

拖著6
Saliba著4

未來阿記中堅組合: holding + Saliba

即係今年仲要睇細梅

馬伕呢

細梅會成才

其實佢上果個捐錢網就有人捐
上次捐完登報 望左一陣
冇錢讀大學 又有
夾錢結婚又有
連冇錢去旅行都有

papa holding 張柏斯 細梅

馬伕=new adams

上場打拜仁先自爆完

帶領成班支那人叫保護香港

後兩場都垃圾到仆街

想4

唔記得左佢
希望今季多d 出場時間
最慘係細梅無人接貨

貓post條女以前同我好熟

又係sp?

就嚟成個連登啲女都同你熟

咩福建 惠洲 廣西
做乜尻 香港身份證都無 愛乜撚護香港

佢講到自己有抑鬱 會手震 又比唔起錢
你幫幫佢啦

陳百祥之後呼籲集會人士收起雨傘，指「出得嚟都不計代價」。惟現場隨即下起驟雨，他馬上請集會人士「可以開番遮」。

柒撚到

想睇伊度夾堡堡

佢真係有，長期食藥的

所以你幫幫佢隻貓
佢本人唔可憐
隻貓可憐啲 靠你照顧隻貓

佢割鳩左我蓆啦

唔係割你條鳩就得啦

肯定係屌過

馬伕再傷就真係不了

肥媽講緊自己

快D去拜仁

Mk係咁

被受傷牙

葡萄牙人亡我香港之心不死

背剌狗

睇到射左⋯

正宗紅衛兵

香港

對波撐起左件衫
好易冷親

馬上一國一制

守護香港集會於下午5時05分舉行，由陳百祥及肥媽Maria Cordero主持，二人均穿上白衣。肥媽情緒激動地表示香港警察都是一家人，不滿他們遭暴力對待，「點解要自己人打自己人？」陳百祥之後呼籲集會人士收起雨傘，指「出得嚟都不計代價」。惟現場隨即下起驟雨，他馬上請集會人士「可以開番遮」。

以前TG group嘈哂大交

𡁻完鬆

勁中有錢買衫換了

嘩 32萬人喎
班狗都話有10萬人

企滿都冇五萬啦果個位

吹大d la反正都係
500萬人震懾國際

D狗唔撚用腦

添馬公園點企到咁多人

史達0

肥媽之前係有線都唔覺咁能奶共

買左雙曼fg
收硬錢

送錢比馬會不如拎d錢資助阿狗中2勇團

萬年好廢

ddg
350k

國米too

屌奶星 fg唔係又針呀

yes

國米漢奸真係好勁

漢丹奴域仲勁過ddg

64

但係一路無大會吼

等睇聽日毅進制10萬-1人

國米是否大會

Water

大會又真係唔係幾算

算啦，有60m 簽lukaku

有阿狗無嘅r聯

上面出左 日假西京 696同臭腳

意甲二哥係歐霸畀我哋屌打

7月21現場 一旦遇上親中暴徒襲擊，緊記切勿報警

癡漢包有錢買新電話做癡漢

就算得一萬人佢都會話十萬人

面子問題

我戰地記者黎

Unai Emery is hoping to land another centre-back before the end of the transfer window, with a new winger also a priority. [@charles_watts] #afc

Zaha remains Emery’s #1 target, but a move for him continues to look unlikely due to Palace’s £80m price tag, but Arsenal are expected to make another approach after having a £40m offer rejected, with Emery open to including fringe players to sweeten the deal. [@charles_watts]

Arsenal are looking at alternatives to Zaha & have been strongly linked with a move for Everton Soares, but sources at the club insist there is nothing in the speculation coming from South America & that he is not on their list of potential targets. [@charles_watts] #afc

作夠一千萬算啦

翼啦 買正前做咩柒 羊都要打邊 乖乖地買隻翼好過啦 買dembele我唔介意架

兩條友可唔可以唔好係咁吹奏雲比

過兩年全面管治時會

買人未呀
次次都做deadline fighter
就算買到人夾都未夾過就開季
雖然做左咁多年阿狗咩都慣哂
但如果最後得個巴西新仔真係好差既轉會季

獌成隊換晒

你咁著肯定無人識你啦

咁國米要贏喇

而家只希望Holding可以唔再傷
細梅真係唔係一般既廢
仲廢過當年施根同豬達

比你中到 仆街

獌終於入 射得幾靚

仲爭鏝
買左2串1

正常發揮 場場等走場

去咗沙田行街街

雲比好似幾堅

國米好廢
成場無乜攻過

17碎炸

鏝連1.1x定2x主win都開唔到
屌佢老母
贏錢係咪咁難

點解可以守到仆街。。。
我理解唔到。。。

鏝我屌你全家

真係唔明
對方又唔係美斯
後面清波果個就係Holding
睇下幾輕鬆

阿狗中堅成日仆街架啦

幫埋細梅執屎

獌條後防穩左咁多既

唔只中堅 爆旋陀螺

佢係一次半次 啞仔又係間歇性仆街 細梅同阿叔做膽

十年後 亞仙奴中堅正選仲係細梅

屌那星細梅勁到 如果係禁區已經送左penalty

Arsenal step up Ceballos chase after sealing £27m Saliba deal

Charles Watts

The Gunners are hopeful of finalising a loan move for the Real Madrid midfielder, while they're also preparing a third bid for Kieran Tierney

Unai Emery is hoping to land another centre-back before the end of the transfer window, with a new winger also a priority. [@charles_watts] #afc

可唔可以正式買斷
其實皇馬都唔會用佢架啦

Tierney呢屌你老母

今季那有錢

用細梅換囉 西甲最佳十一人喎

些路迪係到搞搞震

Arsenal are preparing a third bid for Kieran Tierney & are looking to finally come up with a package that Celtic find acceptable for the left-back, with Celtic holding out for £25m & want the majority of that fee paid upfront. [@charles_watts]

Zaha remains Emery’s #1 target

Everton啦 沙夏太貴

25M+贊仔

Ceballos在阿仙奴有正選嗎

Tierney真係咁好J?
踢蘇超咋喎
點解唔用Kolašinac

呢件勁野留皇馬真係浪費

防守太差 Bellerin都係

當年利d水貨都有人接手
我地果d一個都賣唔走

愛狗咁垃圾就梗係啦

大隻佬到哂頂啦防守放題

我地呢啲唔止水貨咁簡單
直頭係垃圾

yaya返黎掛個名都好

Kolašinac 空位邊線出波睇到嘔血

(1)據波蘭媒體《Przegląd Sportowy》引述，雖然仍在假期中，但比歷已確認遞交轉會申請，在未能獲艾馬利信任及不延長合約情況下離開阿仙奴。

(2)據《Goal》記者 Charle Watts 引述，阿仙奴希望於下週二與皇家馬德里代表會面，希望借用中場卡巴路斯一季 (相信不設買斷條款及全數支付球員薪金)，而據皇馬方面消息指球員仍在假期中，直至 7 月 22 日才會歸隊，而 Charle Watts 也表示阿仙奴在找尋一名新的中堅 (不是沙列巴)。

(3)法國媒體《隊報》引述消息指聖伊天中堅沙列巴將於下週二完成轉會阿仙奴的手續 (外借該隊一季)。

唉，班反雲狗死清光未

根本雲加戰術廢極都吸引到球星加盟同埋散到水貨
愛字頭轉會雖然冇實權但本身佢完全冇吸引力

垃圾都不如啦 之前話買umtiti 45m+細梅 人地話收45m得了 免費都唔要 負資產

不過Tierney睇J片都似係攻強守弱

真，猁果d 就算係水貨都可以用得吓
Ibe, benteke, 巴神， solanke

屌佢老母 樓下成堆車係度必左成分鐘

Tierney一樣防守麻麻 不過有腳法同遠射
賣坦去疤換佢都抵

屌死愛狗就黎清哂d雲黨

ankle break

K6也公然反愛了

雲加都冇用過 bielik

Tierney 進攻唔錯夠快夠後生，係單薄左d 要操
可以j 吓佢變robertson

Tierney防守黎到英超都係比班波牛硬爆

我記得阿有傳過Alaba 攻守兼備 即食 可以打中堅
27碎 仲有兩年約 隨時做牙狗legend

痴撚線
冇60m唔使諗啦

Everton: Only Joao Paulo (24) has been dispossessed more times than Everton (21) in the Brasileirao this season

alaba黎踢歐霸
射左

根本一見到呢d big name就可以自動filter
Zaha壇野多數都冇可能成事
真係搏下Everton算

拜有Hernandez 下年夢走 賣坦 低價買一年約Alaba

對面美斯

福狗死全家

捧左咁多年阿狗
再睇落去真係情意結
根本老闆冇諗住爭標
之前雲加建立個班底
由細睇到大果班都走得七七八八

奧斯爾：韋洛克必成大器

【Now Sports-體育】阿仙奴大哥級的奧斯爾大讚小將中場韋洛克，認為他是準球星。

19歲的韋洛克（Joe Willock）為阿仙奴青訓產品，上季慢慢上位，在歐霸盃、英足盃都不時有披甲機會，更取得入球；於英超閉幕戰，他首度在聯賽為一隊正選上陣，幫助球隊以3:1擊敗般尼。

今夏季前訓練營，韋洛克延續走勢，在日前的國冠盃踢出搶眼表現。奧斯爾（Mesut Ozil）坦言不意外：「他在場上不自大，但自信。對拜仁慕尼黑這樣的大球會，他展示出質素，我們很高興可以擁有他。」

「當你真真正正進入一隊，大家歐在一起，你會感到更舒適及更有自信。這些年輕球員甚有質素，他們在操練已證明自己，若能夠保持健康，繼續相信自己，韋洛克必成大器。」奧斯爾續說。

圖片來源 : ©AFP

冇哂愛情 得啲舊感情維繫住

拎細梅去換

咁要80m

聽日和理非安唔安全? 係咁吹風

講真 成日話唔撚睇
最後咪又係開電視
好撚犯賤

不反對通知書完之前都ok

珍
睇完把幾火

心聲

3:45起身睇比人大炒

【Charles Watts】:

1）薩利巴即將飛往英格蘭進行體檢+簽約；
2）阿仙奴接近租借皇馬中場Ceballos ，兩傢俱樂部在周三熱身賽前就將達成交易；
3）阿仙奴準備第三次報價Tierney，這次報價很大可能滿足些路迪的要求；
4）阿仙奴還在市場上尋求籤下一個中後衛和一個邊鋒。雖然Zaha的交易看起來可能性在降低，但阿仙奴將繼續嘗試，槍手願意送出一些邊緣球員作為添頭。除了Zaha，巴西媒體還在炒作愛華頓，但據阿仙奴內部人員透露，愛華頓並不在他們的考慮範圍內。

摩納哥 拜仁 巴塞正牙

好彩而加踢歐霸 早D打

而家咩派別都唔會絕對安全

don't sub now la

以前仲要煩星期二晚定星期三晚 依家星期四打唔會亂又唔洗聽到隔離屋啲巴狗叫

對下體，車仔
年年有麻煩野阻住我地爺爺愛sir

IS 同埋可以踢多幾場先出局 唔洗下下16就88

好撚廢下，牙羊個日吊打佢

愛狗帶小組已經出局

全家叫我咪去
明明次次秒行完散

其實上熱門嘅定義係點？

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

貢又難D GE R霸個D好撚廢

有冇手足今日去左撐警?

睇你會唔會散水囉

r聯小組呀

收到$$了 仲見到你帶埋一家大細

有排都無得踢啦 唔洗擔心

有咩$??? 我真心去的！

其實就算簽Saliba都純粹為J而J
吹到咩新華拉尼法甲迪列特
但根本未睇過佢踢波

支持送中了

咁你on9啦
我都真心撐
仲有錢攞

大家一齊操fit

黑人維迪

Coloured Vidic

買到Moise Kean一定丁到出血

邊有錢 賣到羊就有可能

$$

擔遮踢波

換到就好，Kean係黑人月巴，而家先得19歲

好撚大隻

Nketiah仲好丁啦

新晨操之星

=.=不了

獨食撚

咁都有得打j

Akpom後繼有人

你諗下 星期四睇完波 番多日工就放假

星期六要返工

返6日唔撚2 這個你我早已知～

咁都係番兩日
星期二/三閪波時間

用John-Jules算啦
有錢買前鋒不如買中堅
Mustafi日日爆炸真係頂唔住

邊間教會?

反雲 vs 迷雲

Ryo一打十啦

🚨🚑 Saliba will have his medical on Tuesday at Arsenal as there is now total agreement between the 2 clubs!

[@mohamedbouhafsi] #AFC

小意思la

下個po邊個開

好奇下季黎今季做medical有咩用?
用黎check有無心臟病個啲?

你負責通宵更梗係你開啦

我開

諗唔到topic

最後彈鐘機會
請參考斜恩迷失體檢室事件

驗貨 check 腳有冇暗病 心臟 同埋體能

同埋乞衣米蘭驗牙彈鐘事件

依單痴撚線

所以千祈唔好j住
當年斜恩個最後24小時最後咗幾日，最後仲空埋炮

J到出晒血同我講去拿坡里

1001

開左

好撚眼訓
6點起身

咁早？